搣時潘結婚了

戒指戴右手嘅咩

做雞搵夠，終於有人埋單

賣相賣到上咗樓啦

下原來有男朋友都做電子雞

接盤俠

恭喜

搵毒撚埋單

你個名

山系KOL

心已碎

老襯條女做雞

無得睇佢d j圖喇

傻鳩咁都埋單

係退出就退出啦
又要係public講自己結婚想點呀

係咪幫個唐仔埋單？

邊個男人咁大方比自己條女賣肉相？

劉家衡RIP

Miss pun

唔係佢啦 係個唐仔

結完婚 轉個頭就坐監

終於可以破處啦,自稱處女結婚先屌

戇鳩，又唔喺比阿叔搞

戒指咁鬆既

不喜歡社交
咁又做網紅
講到自己被迫上位被迫同網民互動咁出事前又唔見你咁講

好撚肥個條？咁sm唐仔點

啱呀 結婚咪結婚使唔使同其他人講通知大家講到底咪都係想人知 係退出直情低調埋啦 講比你啲電子雞咪得囉 死撚要行返出嚟

咁夜都開工

正想講 臭撚到咁都埋
鄧個男人慘

冇人想知呀
連收皮都要大大聲話比人知
靜d啦屌

下

連登仔咁快手嘅我係ig睇完 即刻㩒上嚟連登已經開咗post通哂天

Btw由佢啦連登仔同之前個低能仔一樣 冇得屌miss pun㗎啦

老公俾家用有相收

有咩問題 睇到食唔到 比你班毒撚提子
自己就晚晚屌

係咪影閪邊比人睇都有人埋單

冇言論自由一撚定要撐？
死忠就去fb取暖唔好入呢個po啦

破咗柱出來做

幾時宣布埋破處？

唔講佢做電子雞，但我真係好想知佢有無整容

巴打唔使屌傻鳩毒撚 呢度好多手足企係你呢邊

你唔做舞女我邊有錢 我冇錢點養你呀

老公買相有超特價一折折扣

張單邊個埋？

係退出就走啦 彈出彈入 又話唔Care 口不對心 喂miss pun見到comment呢就唔好駁喇 好肉酸 走啦過街老鼠

見到佢對死魚眼就唔開胃

條仔就爽
條女之前賺埋賺埋唔少啦

真係有人信佢無俾人屌過仲埋埋單咖

你知佢唔係嫁比阿叔？

唔知男方收唔收到乳豬
有冇乳豬食呢

有，個鼻同眼好明顯，似係做左埋線個類，但個鼻好大對比，宜家向內埋左好多，以前係一大舊

又有傻仔埋單

佢個patreon仲係唔係到

條女唔做雞個男人邊有錢養佢呀

仲有update
毒撚們 唔好喊
今晚miss pun要同第2個破處

整咗容之後咪喜歡社交，做埋網紅電子雞Lo
係連登毒撚推佢出位既

中國興男左女右，同埋戴鑽戒做結婚戒指

香港就男女都右手，同埋會揀唔會勾到嘢嘅款，求婚戒指就鑽戒，戴左手中指

咩呀佢條仔唔係劉家衡咩

屌打錯字，香港男女都左手

做佢老公都慘
娶著個冇腦 做嘢唔識分寸
佢老公繼續留喺政壇到玩
實畀個蠢女人害死
淨係佢打個弱智，都勁多人去佢Fb page到笑佢
派幾多米都冇用

佢條仔係個個公民黨個區議員劉家衡

who.jpg

不會復出，patreon照賣咸相

你ON9?

而家個鼻仲要斜斜地 有少少失敗

或者第2個 未show相唔知
不過多數都係條傻仔

肯俾條仔屌未

不會復出，IG和FB App都del了兩個星期，因為要公佈這個消息才安裝一下，不是故意不回覆大家的訊息，而是真正的我不喜歡社交。

也不會舉行婚禮，因為疫情，疫情過後其實也不會補辦，因為我不喜歡。

純粹循例通知一下認識的人，不是邀請大家或要求給禮金，祝各位生活愉快。

每一段都有一句此地無銀

新一輯 人妻誘惑性感look 課金月入十萬不是夢

呢條女真係影衰晒女人
仲衰過做雞
做雞明買明賣
呢條女又要做雞又要扮貞女聖德
屌

係咪個區議員?

相傳在先秦時就有「三朝回門」的習俗，即歸寧（新娘回娘家向父母報平安之意），意即新娘在婚後的第三天，由丈夫陪同下，帶備燒豬及禮品回娘家祭祖，然後再隨丈夫回到夫家，這隻燒豬便是「回門豬」！

「回門豬」必須由男家以真金白銀送給女家，古時象徵着新娘的貞潔，因為古人十分重視女子的婚前貞操，於是，新娘在洞房前會獲派一塊白色的絹帕，讓男方檢驗新娘洞房後有否落紅、是否處女。回門之日，一對新人必會帶備燒豬回娘家，以表示新娘在洞房之前是完璧的「豬女」（因豬女與處女讀音相似），如果沒帶回燒豬，只有那條仍是雪白的絹帕，則代表新娘婚前已非處女，亦即廣東俚語所稱的「失豬」。

有冇得食呢

埋單了

結婚相放唔放Patreon賣？

潘上悠亞

呢個阿嬸乜水

人地Miss Pun一早係Viutv表明同居但唔比男朋友掂
仲係處女添
聖母瑪利亞黎

左右手咪都係拎黎出火
有分別咩

電子雞不能算雞

名副其實玩到爛晒搵毒撚埋單
如果佢唔係玩出火
家衡仲有排先有閪屌

仲有開patreon
不喜歡社交
岩嘅, patreon係用黎收錢架嘛
真係好撚7,以為自己直播好撚威最後比人屌到del fb ig
十足十 d垃圾老鬼恰d大學freshman咁

不喜歡，不會，不是，不回覆

我走喇，唔好留我

我真係走喇

真係要走喇

唔好留我

拜拜

保重

勿念

有緣的話會再見

祝君好

我返黎喇

一定好M
有無人P劉家衡個樣上去

信佢係處嘅同信耶穌真係無分別
佢話有就有
但你地永遠prove唔到

多謝毒撚

結婚前又冇得屌
結完婚又入去坐監冇得屌

你老公真慘

終於可以做愛啦

邊個可以享用佢對大波

個個都享用過
係劉家衡冇享用過

無扑但比佢渣大左

睇到條片，覺得佢同大陸班大媽一個Level
真心cheap

一定有啦差咁撚遠

講到自己好唔鐘意社交APP 社交咁

咪又係因為SM智障事件先收皮, 扮咩唔鐘意

Miss潘唔做，班弱智人士點算

Email接手？

咪搞鳩劉家衡啦 手足黎

男朋友唔比屌 但係可以同件核突偽娘波撞波

呢條女都算經典個案，自己搞掂自己，好波!!

入到去 比呀蛇屌

處女都玩到爛晒？

埋街食井水

臭雞

congrats

屌，關人撚事咩

如果生左個仔係唐仔咁點

條仔真係樣衰

無

最多打針

好傻好天真

唔緊要啦

至少係監倉入面都有email做伴娘

香港地做女人真係玩晒
賣弄色情搵完錢，依家衰咗，
仲有仔極速埋單...咩世界...

好心香港啲男人爭氣啲啦

IG和FB App都del了兩個星期

仲以為del咗account 原來del咗app咋

掩耳盜鈴 好快又上水

ching心水清 呢隻臭雞好快又會出返黎

emilia點算

Del完apps仲要專登話你知，咁你話其實佢再唔在意社交媒體？

老實講 佢得副偈叫吸引 個樣係扣分

即係送email!!! 條仔發達囉

我屌埋你果分

條條唔順上水up幾句

暗爽中

冇人想知

姑爺衡

email: 以後班毒撚啲課金冇人同我爭

去佢辦事處賀佢破左miss pun個老處

關我撚事，入來負皮

隨時仲未屌得

我只會記得佢未執個樣

佢大喜之日 我送隻乳豬佢去辦事處
賀賀佢
賣相果到打到明扑野 生仔計劃
撚到班毒撚喊曬

農民工？

電子雞臨死都拿返紮沙

佢單官司分分鐘要坐監，唔知幾多年，用結婚呢個策略，利用審案包括上訴大約兩到兩年半時間，生埋仔，綁住老公，係無辦法中既辦法。

Comments都好多護主狗

明明上個po係28號 哪來的兩星期

老公係邊個

收柒皮

唔買相無得屌

如果未屌過，之後老婆又要坐監，咁咪又要搵五姑娘幫手？

中咗 又死返出嚟post story
講珍重再見

連登仔，一向係咁

老衲黎？

呢個係係佢黎？

有咩問題，手足黎架，又玩分化？

禮金唔係比外父外母既咩
唔怪之得無腦到直播sm

恭喜啦

個老公係咪都係弱智

都到而家都口硬死撐反屌條弱智 真係好撚賤格
完全係老羞成怒

好心啦 大家喺條片度都睇到你係咩態度
你真係咁正義唔會咁樣玩玩下 咁輕佻

不喜歡社交d錢靠咩賺返黎？

收皮啦 五毛狗 分化撚

爻5刀

Miss Pun：「智障就唔該塞返入老母個閪度回收。」

佢唔乖嗰時好似鞭打個唐仔咁打佢囉

玩到悶就

佢好嘔心

其實啲女人真係覺得有人買單好威

佢根本就係典型小女人心態但又要扮女權

答案

呢種人慣左係ig 比d 狗公讚比人關注，一定退出唔到。根本呢種人先係內心最自卑既人。其實好多港女都係咁，見過好多生活幾唔開心都要post d 嘢扮過得好

唔係話佢ex爆佢唔係處咩？

第一次覺得咁長嘅cm唔討厭

多謝一班飛機友

點解唔係我埋單

𠵱條戇鳩，之後點求情

喺咪戇撚鳩㗎，真喺CU中文系出身？

做咩第一句就強調沒有懷孕～ 好撚cheap

打開又遮住咩意思

俾錢

發達機會黎，睇到又唔會少忽肉
我女友肯做我直頭出埋錢買部靚相機

呢個係佢黎？

若隱若現呀嘛
想睇就要課金架啦！影哂咸相，重要攞去賣賣啲引人遐想嘅相，重好意思話人擾攘佢！真係不得了人唔笑，狗都吠

男朋友做咗區議員，依家咪唔洗做電子雞

下面仲鬆

處! 尊重啦

所以帶右手

劉穎框

佢ge真面目姐

當然

又話結業又話停止網上工作
成撚日出黎乜9都po一餐
相又繼續賣
快啲收皮啦電子雞

會唔會差咁遠？

仲有冇賣相比連登仔打飛機

網紅
KOL

自己諗

佢賣相唔係用patreon咩？

Noted

屌

其實劉家衡幾大
我google完全揾唔到佢幾時出世

Patreon都係網上工作啊
快啲結業啦

點解個個都唔知佢條仔係邊個咁

男人不壞 女人不愛
原來男人都係一撚樣
咁都埋單影衰晒所有男人

想知佢整個邊個位
鼻窿

留名等睇兒登仔話人地係臭雞，自己就好撚高道得高地度笑鳩人

伙記！埋單！

我笑到癲左

我話無整

條仔話 等左三年終於有得屌啦

整左個嘴 個鼻打針

咩嘢 連登仔做緊鴨？

嘩，難怪佢會變成咁啦。佢以前咁嘅樣，一定冇乜人注意佢，但突然之間受歡迎咗咁多，實好自滿

以前法令紋好深

好多現代人都係咁
抑鬱症嘅人會越黎越多

係

有人埋單真好

邊到 detail

道得高地
Miss Pun係妓女 點解唔講得？

隨便

衰左即刻搵條仔埋單

識玩

實係啦 娶隻雞番屋企

係咪打針打走咗？！定打針打到塊面飽滿咗

你搵隻雞做你女朋友咪得

轉口味,玩人妻look

認真係咪俾錢就吊到？有無人吊過先？

戒指係email size?

佢兩公婆都唔撚正常

邊個得閒理

劉家衡應該喺深水埗區議會 喺佢選區 搞個盛大結婚晚會，比各街坊賀一賀佢，仲做埋直播，peatron訂閱應該可升上10萬人

不嬲戴開非慣用手嫁啦，邊有分咩男左女右定香港都戴右手

北佬樣

到時大家拎住佢啲性感照到場賀吓佢地比埋世伯伯母睇

個個係email

仲死撐

蘋果肌？

狗都不屌啦整容雞

垃圾電子電

當正自己係明星

以前佢個樣咁突然變到咁多人圍住佢轉喎，佢個人應該好享受成為焦點啦點會咁易放棄
自戀型人格

睇佢言行,要搵個忍得到佢嘅都好難
搵到個比佢食住嘅老公,早D退都係好事黎

劉家x?

走完又番黎
走完又番黎

到最後就話太多人想佢復出
唔想令人失望

復出賣咸相再搵錢

我有更正香港男定手都係戴左手
大陸就興男左女右

原來依家做雞都可以咁大聲

又係潘鳳

整完都唔係唔掂 成日覺得個閪嘴唔知想點
email順眼好多,雖然係人形豬

連屎眼都屌過.jpg

人妻Tier NTR潘上悠亞 $200美金一個月

聖女貞德

以為佢同白卡佬庭外和解再結婚

大隻就溝到女

拳上壓邊練到手架

上面痴撚線啲comment

關我撚事

呢條女真係好撚柒煩，黃都既係咁話
哂鳩氣 臭雞

屌，原本都冇乜野。依家好撚憎佢

佢曾經講過想成為𡃁模，而佢又唔介意人地拎佢啲相黎J

最近因為sm片先知呢條女😨睇返d相，佢本身係sell乜架？又唔靚女，乜香港真係無貨成咁？

恭喜男友, 終於食到佢

呢條友都幾唔正常

佢呢啲擺明係妝嘅問題

呢隻正式係臭雞！

我估我快就公佈離婚

點解可以咁大分別

點解無整佢阿媽都認唔到佢啦

不如賭下幾多年會離婚

屌你個老味仲未肯認衰

大嬸變少女

還掂＞橫掂
緊餘＞僅餘
Miss pun教邊科嘅其實

好明顯知自己有排左就搵人埋單安心坐幾年
人又老名又臭身型變埋食雞咩

做雞

唔結婚邊開到新plan

唔係呀哇？ 又話收山